4000 蚊派得未? 廢波下一份報告都黎啦

可能係一個「局」

薛定諤的錢

而家國家有難，可能一早調庫房上去啦

不存在了

撚9到你D香港人咁都冇人出聲

屌佢老母 派左去邊

黎緊呢份唔該派一萬

都話2月申請 個個都唔睇字